聲稱遵守基本法既國泰航空 公然違反基本法第27條

基本法第二十七條訂明香港居民享有「組織和參加工會、罷工的權利和自由」。本港並無法例禁止罷工，僱員有參加工會和罷工的自由和權利。順帶一提，政府近年來已加強對工會會員的保障。例如，《職工會條例》規定，已登記職工會為深化勞資糾紛而作出若干行為，可以豁免被民事起訴。政府於一九九七年修訂職工會條例，擴大上述豁免權的適用範圍至包括涉及勞資糾紛的個別僱員、已登記職工會會員或職員及僱主。

毋忘聽日830香港重光紀念日。
830中環見
830中環見
830中環見

［行動Post］ 830 感謝勇武暨重光紀念日行動

推

Crowd fund raising 同國泰打官司 告佢
帶頭搞白色恐怖